［選民全部入嚟］區議會成功要素

對準老人同藍屍
文宣非常重要
文宣組請幫手
對準掌心雷一族
話比佢哋聽收受任何利益都係犯法

可以嘅話 加埋下邊呢單新聞佢哋就會信
$100都可以告佢哋受賄

係
仲有投唔投票支持建制派其實一樣都會有建制派放社區主任落區

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: